中國暴動：民工用爆炸物襲擊警察

中國暴動：民工用爆炸物襲擊警察

哇屌 呆撚左條片竟然流出到冇比ban

好好J

，mnbvc

手足只係condom。

反正都濫捕濫告

煙花嚟？

阻膠

所以香港人點會夠支那狗玩
又唔夠勇 又唔夠狼死
英國佬養到香港人聽聽話話 溫室小花咁
對家用刀用車殺香港人
我地手足仲係好多用梗拳頭

香港人連支那都不如

嘩，好L 堅秋

果D煙花黎？

全世界最和平民族一定香港人
政府唔好咁過份根本成班豬黎，
但係都可以攪到咁，證明港豬善良都係比人恰

煙花來渣wo
不過都夠勇

嘩

哇

港式暴動：食tg 捱打 捱捕

根本仲係唔知對手已經進入戰爭mode好耐啦！

所以幾時香港先追到人,起碼全民拎架生啦

D 煙花咁靚嘅喂

似煙花打橫射

藍絲:我見唔到，大陸人好和平

香港人仲係民兵級但堅持打陣地戰

大陸班人花式陰9城管好顛的, 趁人去廁所暗算又有咩鬼都有

求製造方法

哇 大陸佬原來仲撚勁

真勇武

我睇到唔係爆炸物
係光線聲響製造器

煙花黎架

係用拳頭腳都唔撚比 會大叫打死人啦 夠啦夠啦 打撚死人啦

烈焰風暴

紅燒

藍絲：個別事件唔討論

賀佢老母果日都有人放煙花

香港人真係 斷手斷腳都冇

香港得鄉黑先至合法管有、總代理、批發、零售

支那都超越港豬

Push

GING

老實講中國呢啲農民同民工根本爛命一條，好多都係餐搵餐食餐餐清
佢地唔打柒班公安可能第二朝連工都冇得開，咁樣緊係揼柒左佢先再算啦

唔理咩先 男男女女都有條鐵通
同埋堅唔驚

歡迎專才技術移民

推

要武裝革命推翻共匪,就要班低端人口覺醒知道中央先係罪魁禍首先得,陳秋實呢類要革命後先派得上用場

煙花好似冇炮仗咁好

睇大陸拆遷就知班大陸佬夠癲公安都唔敢好似香港班狗咁牙擦